[突發有圖] Rosa Ma誠心向動物台手足道歉

Rose Ma知道連登一眾巴打cap佢story之後充滿誠意咁同未經同意而被up相嘅毒撚道歉

傻仔 人哋當你哋係push up bra谷人氣喳
比人借嚟上位仲on99咁 真係陰公仔

希望佢可以幫我夾腸仔補數

happy happy

邊撚到有即時熱門happy happy

係開心既道歉

表面上sorry

實質上就恥笑緊

happyhappy係改圖黎

最後你班毒撚咪又係G持佢

成班毒撚 賤撚過做condom

比d誠意，露出乳頭啦係咪呀？

咪乜撚野都po上黎啦

道歉露出胸部是常識吧

個feel好撚毒
差在未打傻豬

以為你dm左佢，無睇username
其實我都有比佢po左上去

老實講同偶像合照好平常，靚仔任貼唔嬲啦
但鬼叫自己樣衰，貼出黎會俾人笑

cosplay 娘娘

岩岩放監 有無人講下佢係乜水

再貼一次

繼大J Mr love
連/舊登仔又再一次做人地既condom
宣傳完爽完 拍拍蘿友丟得

陰公仔
達哥：你陰我！！！！！！！！！！

有西就係娘娘咩

即時熱門 HAPPY HAPPY

達哥識佢老鼠

比d幽默感ok？

達哥有同佢合照架

Rose Ma自己負評咗?

撚班毒撚

係mama同達哥合照
主次要分明

咪貶低自己
有個閪就娘娘咩

影衰香港男仔

Happy happy

用完即棄,陰公

講真本身比你地post上黎笑下都無咩野
佢依家道歉成條事7左幾倍

撚狗咁撚

屌 呢兩個
下面果個仲要係主動要求 永遠愛馬馬 好sweet呀

兩個曲線表白咁

毒撚盲愛

佢唔道歉都露左啦

你地錯怪左mama啦

係同女神握手之後用嗰隻手打飛機

話私隱問題真係笑撚左
平時你班連p仔咪又係最鍾意拎人地fb ig上黎公審
Cap Whatsapp對話都大撚把啦

個時你班油頭聖人去左邊呀？

依加佢既目的達到啦 上哂位啦 仲唔快d比班fans屌？

成班傻係比人撚狗咁撚仲大贊人正

利申:佢FD ,佢親口同我講

上位繼續接show

求班毒撚既心理陰影面積

Ok喎 撚到班毒撚

be fd ok?

有個post同rosa ma講
做佢男朋友好幸福
佢男朋友一路大大力屌住rosa ma
一路恥笑班毒撚冇得屌

道歉時....

又唔係話靚到要咁既地步⋯
女人投資下打扮化妝獻下媚 真係大把世界

有錢呢啲女屌到厭

俾人當狗撚

驚人唔知再撚多次

係jdaily Follow完見到人地擺心佢擺手指公
不禁reply左佢 Good job dude
點知條友真係覆機

抵你班毒撚死啦 呢啲咁嘅臭雞都中意

根本佢自己開post cap 晒堆圖就del story 但堆圖永遠係度

happyhappy

rose ma今日好紅
即時熱門有4個post

辛苦曬distance

算唔算關公災難？

撚狗大師

我

唔係囉
攞到明唔理好醜，總之就要搏出位

成班傻仔幫人上位搏出名

黑鮑都好出名㗎，佢邊到出名就唔講啦

多謝 港大古巨基 幫佢上位

衰過condom

成班fans仲幫佢兜

笑撚左 公開page就道哂歉 私人facebook就happyhappy

張圖堅定流 咁撚on9似流野

馬馬處理得好好

我覺得唔錯呀 比d 毒撚出下鏡

堅野，佢自己都講有post過

不過瀨野就del左

畀女神擺上枱利用究竟係咩感覺

有冇尊嚴架屌

Rose ma 右手手指公同食指係公廁

有無人搵返 ig留言護主既人同rosema合照

++ 點少得我動物台反Rose Ma大將軍Distance

rose ma 係真係靚，但個人太有機心，所以唔多鍾意佢

唔接受

push up bra
個比喻幾正

我係佢條仔真係繼續打街霸算

連登仔又比人推撚

識佢少少故事嘅人都知佢完全唔會覺得sorry 搵食姐 香港人大家明嘅